大學已grad 想做it應該點行

自學定讀多個degree好
讀多個degree要4年但係大家十1都知其實好浪費時間
但係想系統性咁學既途徑又好似唔太多

點解想做it

諗清楚未？本身讀咩？

回頭是岸
同屆工程FG同學一出黎都2-3萬人工

自學，讀degree冇咩用

做IT做工程都係終身後悔

Ive HD
我大學讀chem
畢業之後一邊返工，一邊讀it 相關嘅hd
讀完hd就轉行做it

存錢
去加拿大
讀個2年制Master
讀完移埋民
Done

自學programming

你準備好放工, 放假時間都拎黎進修, 增值, 甚至OT未?

4年後你幾多歲?
IT你要預左30歲準備退下火線或者轉行

29歲可以做1年

好多都要bachelor有cs底先讀得

睇人既姐

點解咁講?
點解30歲要開始退下火線?

Hong Kong NO IT
做乜睇唔開做IT

大把做到5,60歲啦

打錯左,係4,50歲不過唔會係code狗,可能會做system design/implementation嘅manager

你本身咩background
想做咩IT先

背景唔係差好遠建議讀MSc
如果差好遠就建議趁後生ft讀個it degree

你睇Ubc
Second degree computer science
2年 Ko
唔洗cs

四隻腳行

可以去college先讀半年math同cs再申，機會大好多

PT都同IT爭飯食，咩腦迴路。覺得自己會喺IT呢行醒過同行跟住屈機？